貴州女子微信群罵社區支書「草包支書」被警方跨市拘留

因為微信群里罵了一句「草包支書」，貴州省貴陽市的任女士被跨市銬走並行拘3日。1月27日，任女士談及此事表示：「當時的情況就是那些警察可以輕易決定他人的人身自由，異地傳喚的程序一直到他們區公安局的層面都沒發現問題，給我下達拘留通知的時候，我要求聯繫律師，那邊警察說我港片看多了……」

任女士證實，1月26日以來，採訪她的記者很多。「這個事情本來不想讓媒體曝光，但是通過12389（注：全國公安機關和民警違紀違法舉報電話）舉報2個多月了一直沒有回復……他們所有的證據就那一句話。」

1月26日晚，畢節市公安局發佈警情通報稱，撤銷對任女士的行政處罰，涉案的派出所所長和民警已停職接受調查。任女士承認，她看到畢節警方的通報，她用「回到陽間了！」來形容

lamentable quisling figure呢？

國民滿意度98%

其實支那要律師呢個職業做乜？記者都唔應該有

香港都差唔多
扣你48小時

無記者點「做」新聞
無律師點扮屍法公正，人哋假假哋陽光屍法大国

識玩 俾人捉就搵記者 搵律師托柒咩

好多係直接被跳樓同被浮屍

1月26日晚，畢節市公安局發佈警情通報稱，撤銷對任女士的行政處罰，涉案的派出所所長和民警已停職接受調查

文明過香港

你要班大粒既同你做公關就預左有後果架啦

笑什麼，香港比大陸仲差（依家

微博依家講野咁直？

CLS笑死

香港律師同支那律師嘅功能係唔同
支那律師=你同個官之間嘅中介
你想要司法結果
官想要報酬
律師就係幫你同個官deal

依d咪真正既和勇合一囉，一邊殺人，一邊扮和平
有能力既人想幾時做好人幾時做壞人都得
冇能力既人只可以用和平去掩飾無能

陽間？陽姦！

訓斥咋 過一排咪一樣復職

「反而是人文法律這種東西更能體現國家的底蘊」
支那人自己都識講，但支想破壞香港既人文法律，香港人奮起抗爭果陣，支那人就屌柒香港人係「暴徒」

做戲俾外國睇

香港都係

delete = never happen.
睇抗日神劇多唔知中國屠殺日本人 定 日本人屠殺中國人

草包書記姓習？

內地律師主要作用好似係勸當事人認罪

搵隊友扮中立

我要見律師